到咗金鐘 可以做d咩？

勁多人坐係到
又無人指揮

大叫 Yo使乜驚

散水

散咗
大家辛苦了